[各隊新季賽程已出] 2017-2018 NBA季前討論區 (40)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm
[/quote]

有無人同我一樣中意Ben Simmons

你張圖好煩

好有自主意識，好型

有無人同我一樣咁憎雷霸龍？

Bust富

無左失業生每個post唔同既標題

lm

等埋wade嚟你地就睇住我皇登基啦

我都認為TT叫爛約係誇張咗
但當時嚟講真係唔值呢個價
睇下同一年續約嘅Draymond Green個價就知當時行情係點

係咁po禾皇

我係hater

13熱火 foj99 overall

prime kobe得98

2k咩意思

屌你

好期待下次CBA談判

咁你又真係好難畀kobe同mj同分

樓主搶埋失業仔份工 佢而家冇po開有咩用

Po下新聞

2017 finals 兩隊小前鋒都冇受過包夾待遇
輕鬆刷靚數據

包夾同輪換守好唔同
如果車輪守就叫包夾，現代籃球幾乎個個都比人包夾

騎淨係識夾Curry

車輪守同包夾係兩個idea

協防同包夾真係一樣？

講左幾多次，根本我皇唔驚包夾
我皇係驚你唔夾無空位畀隊友射波咋

小刺客被球團交易出去後 塞爾提克有部分瘋狂球迷燃燒其球衣並上傳到網路與大眾分享轉自詹姆斯連發五條推特:The burning of the jersey thing is getting ridiculous now! The man was traded. What do u not understand? & played in a game after sister tragic death. Gordon Hayward paid he's dues as well and decided to do what's best for him and family. Put in the work, got betterBecame an All-Star, etc!! If these guys weren't good, u guys would be the first to say "get them up out of here". Man beat it! When "we"decide to do what best for us it's "cowardly" "traitor", etc but when it's on the other side it's "business" huh!?!? Ooh ok. Man dowhat u feel is best for your profession, love, family, happiness and continue to 轉自動新聞Farsight翻譯LeBron表示：「燒球衣這件事情如今變得越來越荒謬了！他可是被交易的啊，你們還有什麼不能理解的？他在自己的親妹妹去世後還帶著巨大傷痛為你們打比賽呢。

IT狗 收皮啦塞軍

入先得架

07 吾皇 就真係放一隻

協防同包夾都可以混為一談？

柒咗就認啦

認左咪柒囉

總決唔會玩包夾

全程包夾未見過 真係包就會空晒一隻

協防同車輪守 究竟你係點樣睇得出呢兩樣係包夾

睇14年playoff波叔守毒撚

O'Neal

冇人話冇包夾 係你話呢兩樣等於有包夾姐
同埋一直都話係冇全程包夾

Dwyane Wade今夏選擇執行球員選項，下賽季合約為2380美元，但是ESPN記者Nick Friedell報導，Wade與公牛的關係或許已經走到盡頭，因為公牛隊中一些球員不喜歡Wade，甚至無法忍受，而這個休賽期從公牛隊轉投灰狼的Jimmy Butler就表示：對於這樣的隊友，Wade不關心也罷，就算離隊也不用有過多的「不捨」。
Butler建議Wade離開公牛 隊友不給力無需留戀
「有些隊友可能並不支持我，甚至不喜歡我，」Jimmy Butler說道，「沒事，我日常生活依然照常，Wade也一樣，比起其他人的感受，Wade更應該考慮的是自己的家人。如果因為某個球員求勝心切，就被隊內其他人排擠，那麼這支球隊也就出現了重大問題。」

foj剷籃協防都唔叫包夾??

Russell表示球隊中有多名球員是被老東家「拋棄」的球員，湖人為了給新秀Lonzo Ball騰出位置，Russell和Mozgov一起被球隊送到了籃網。湖人球隊總裁魔術強森曾多次表示他們「需要一名真正的球場領袖」，DeMarre Carroll和Allen Crabbe也是被他們的老東家「無情」地送到了籃網。

「我感覺每個人來到這裡後都充滿信心，」Russell說道，「至少我自己清楚來到這裡我要做什麼，Allen Crabbe也清楚自己的目標，DeMarre Carroll也是。我們是一支充滿自信的球隊，我們期待著用最好的表現去回擊那些質疑我們的人。」

Russell表示並不會把「復仇」的目標僅僅放在洛杉磯湖人身上，他要回擊的是聯盟中所有輕視籃網的球隊和球員。

「所有人都在我的這份名單中，」Russell說道，「每個人！」

少煮

今年決賽連協防都懶得協
協鬼協屁咩

今年幾乎係被協最少果位巨星

想問下lbj黎幾時香港
有無飛賣

又話車輪守就係包夾

而家又話有協防就係

仲有Mj 只享受協防待遇。。。

新聞話9月5-6日

失業漢

扑撚咗佢睇唔到 sor9

盲反肯比 95-96 仲想點

IT狗心裹面完全冇忠實呢兩個字 我塞俾左個機會你打出mvp級數據 轉個頭就走人
燒波衫係應份 冇買起你都算係咁
爺爺

咩event ？

呢d先叫鮑夾啦

絕對要買飛入去燒波衫

Fuck Off

你咪冇睇
你隨便搵場黎睇 數下佢比人協左防幾多次

第四樣，乜都話人冇睇波先

燒stay home果件

拿，今次支持我占喇，it何止係被交易，仲俾人當係籌碼咁被交易走ga

對我皇真係好少
因為知一夾佢＝俾佢助攻到皇家禮炮團

今年有it狗賣鞋仔幫手一定打撚斷kd隻腳
吾皇仲洗走牙

大帝占士將帶來全新配色的戰靴，NIKE ZOOM LEBRON SOLDIER 11，戰鞋具有鎖定支撐，強力回彈和輕盈舒適三大特性，黑與金的結合運用象徵了大帝冷靜的球風以及球場上的王者氣勢。

硬係覺得IT狗呢單有D當年DANNY GRANGER既味道

多條魔術貼
著緊10

俾IT狗起飛腳 爺爺好慘

唔夾james=james起q，夾james=全隊起q，攻靠佢，守又無得抖，james唔入3秒區都唔會夾啦

勇騎決賽打左三年
第一年就由得占士慢慢爆，入到三秒區先靠一大堆swingman輪換防守
去到今年直情三秒區都單防，最多只係極有限既協防

呢種守法，波士頓三巨頭以前都用過黎守占士 一場夾一場唔夾
14馬刺又係單防占士

Foj夠有15all star super team la

條撚樣真係好閪煩。

mvp加盟一隊73勝球隊，屌你老母

有冇人睇左打死不離3父女，個堂兄好似Irving

有時唔包夾都可以係一種戰術黎 占士最勁就係突破分波 對付佢唔包會好個包
因為一放一隻占士就會傳到波出去
仲要依家騎一堆射手
反而搵唔同人單防佢 玩車輪戰哂佢體力 然後其他人截佢passing line 唔俾佢咁易串聯到隊波 佢一個人得分唔通贏到成隊勇士？仲要佢而家老左罰球又差左 對內線既殺傷力無以前咁大 好難只靠進攻就take over到比賽

突破能力勁既人通常都唔會包夾佢ga喇。

其實唔關事
係分波能力勁既先唔會夾
正如夾KD係幾有效就係咁解

認真 以前Kobe

係低位落波就會

占士傳波勁，點會包夾佢

雖然KD講野係幾痴線 但又唔係無道理

俾個欖球員串到咪又係冇聲出。

威少唔提前續約

正常啊，保番個自主權，係夏登先咁傻9。

俾個中學老師串到一棟都無

教畜識西波咩 kd都唔得閒理鳩佢啦

Dwill仲係度

呢d廢老早走早著

Free agent
走啦，反正無球權

it著左wade件3 號

wade實過黎架咩

補sg位

不了 愛回家 等下年LBJ去組Wade-LBJ-白邊-dragic-winslow好過

Cavs are "still evaluating" IT's hip following Friday's physical and are "weighing options" with regard to the completion of the deal.

如果trade唔成bos 就

玩咩

2k:屌你老母玩撚完未 好彩舊封面未燒

未

咁NBASTORE做唔做折好

Reject tarde典算

彈出彈入
佢家下紅色衫, 又變左綠色衫

呀~

deal唔成就好笑

笠笠亂笠笠亂

最慘係 trade value 都無埋

放返隻畜牲係寵物台討論啦

2K仲要認蝕走去銷毀哂幾百萬張騎KI重新整塞KI封面

加班都唔掂
索性雙封面算啦

成日陰d陰d想幫自己洗底
之前it單trade又俾佢搵到位入

好彩本身唔係雙封面 一個騎士Irving一個塞軍IT

我老母勾佬點算

Kd行得正企得正

狗，賤畜

New 2K Cover

係湧士名叔牙

塞同騎單deal好似傳會cancel

當初屌安爺爺既塞迷，呢家係咪求神拜佛trade得成呢？

佢去塞好似會轉number

呢世都唔會有人夠班著塞軍2號

LBJ洗撚夾咩
搵個有速度有身形既就夠單防啦

真係cancel嘅話IT人返到去個心都唔會喺度
艾榮都係
化學反應冇晒

真

@woj:
Thomas traveled to Cleveland, took exam and flew back out of town, sources said. All players must pass physical, or a deal can be voided.

It 個hip未傷好既話

如果騎士彈鐘，我真係會佩服ALTMAN

猗無理由唔知架

其實都係hater窮追不捨,眼紅佢拎chmap同final mvp, 佢去反應者。

根本個trade出到黎就係三贏。
Gsw 跳投隊行唔通,拎亞係見到佢波路開始被人找到方法應對,有個可爆籃既人係重要
KD 係OKC成日要等波, 又好多時等唔到,忟
WB 創埋大三元球季。

okc邊忽有賺
屌佢老母snt拎返堆pick同role player返黎都仲話有價講

此post已完

大戰吧！

Kevin Durant was a FREE AGENT.

=.=大家冷靜d

大話講三次就會變成真的
湧士名叔又贏

KD斷腳咪冷靜到囉

平行時空下的約定

在NBA賽場上，勇士球星Curry是眾所皆知的神射手，然而，在大學籃壇有一位尚未成名的射手。近日完成一件壯舉震驚了好多人！

這名球員是Lake forest學院的大四後衛Eric Porter，身高5呎11，體重170磅，上賽季他場均貢獻13.8分，投籃命中率44.7%，三分命中率40.7%。

在影片中，Porter站在三分線外不停投籃，幾乎像機器人一樣，每一次出手的動作變化都不大，或許對於射手來說，這就是肌肉記憶的慣性。只見Porter的出手一個個命中，而他也沒有顯現出絲毫疲勞，還是繼續不停地投著，球也是不斷命中。最終，在投到第108球時，Porter一出手就大喊一聲，他自己也知道這一球投偏了，果然，球彈出籃框，Porter的連續命中3分球紀錄就停留在107球。

據悉，這也是有錄影記錄以來出現的一名球員連續投中3分球最多的紀錄。

斷腳喇死25

本週，塞爾提克和騎士達成一筆重磅交易，他們送走了全明星控衛Thomas，並換來了另一位全明星控衛Kyrie Irving。

這筆交易達成之後，不少NBA球員（包括退休的）都紛紛力挺Thomas。Caron Butler就在IG上寫道：「塞爾提克隊交易走了一個在他的妹妹去世之後還為他們打比賽的球員，但是外界都希望球員能夠對球隊表現出忠誠。」

之後，前塞爾提克的總冠軍球員Ray Allen轉發了Butler的這條IG，並寫道：「但既然是球隊這麼做了，我猜這就是生意。當球隊把球員交易走，這就是生意。那麼當球員這麼做的時候，評判標準應該沒有區別。保持堅強，Isaiah Thomas。」

緊接著，Allen繼續炮轟老東家塞爾提克：「我希望每一位塞爾提克球迷都對這支球隊感到憤怒，因為他們對Isaiah不忠。他們把Thomas交易到了你們的勁敵那裡！騎士，你們在東區決賽遇到的對手。哦，等等，現在，這只是生意！」

Trade唔成既話it留係bos會唔會有條刺..

以前baron davis同curry ellis年代真係幾鐘意勇
直至搵左kd呢條仆街返黎對呢隊波冇好感

最正係完爆金塊，入第二輪打刺個年

凱爾特人已初步接觸Bogut，後者非常想加盟綠軍

傷好

黑8 bd個下鋤樽我到而家仲好深刻

好返啦

交易加盟

唉 IT狗仲可以去邊

所以係三贏唔係四贏。

慘,trade唔成兩個留原隊都面紅

榮叔都算 IT狗先橙

KD 係 FA 身份加盟
不過我同意你講法
勇士、KD、WB 三個都「贏」

btw, loyalty 呢樣係大部份情況之下根本係單向，IT AB0 比球隊交易，Celtics 球迷一樣繼續支持球隊，但係你 FA 走人就有可能比人鬧反骨

安爺爺面青

係IT對塞不忠 唔關爺爺事

榮叔未trade前都講明唔去training camp
但it係無諗過走

bogut正，一場頂15分鐘左右都爽

可惜第一分鐘走左之後就無再返過黎

頂到1分鐘先啦

58秒

唔係成季收咧個trade一定照去啦 foj下季又未必留 shumpert又要來trade nets個pick唔係狀元都好大吸引力

好大機會頭5喎 咪走雞

君子倫終於出聲

難得有機會洗底

Kyle korver 同klay Thompson 個射姿係咪一樣？

機會黎啦 阿倫

據《The Score》媒體報導，NBA休賽期有很多球員都對自己嚴加要求，刻苦訓練之餘，有的球員還進行了減重。76人隊球員Jahlil Okafor稱自己是一個素食主義者，一個夏天已經減重20磅。

現在Okafor體重只有258磅，相比於減重之前，總共減了20磅。他在2015年被76人選中之後，隨後的兩個賽季，一共缺席了61場比賽。通過減重讓身體一些部位減輕壓力，也是減少傷病的一種辦法。

「我現在感覺比之前輕很多，感覺非常棒。我一直認真對待自己的身體，對待我的健康。我在飲食方面很是注意。所以我覺得是時候得到補償了。」Okafor說。

啫係點

WOJ:騎士提出身體檢查是傾向重新塞爾特人獲得一個額外的選秀權而非放棄IT

乞衣到

咁樣都得

黑暗兵法

安爺爺都係時候要還

R著數

void deal 騎士仲傷
仲有邊隊出到咁高價換 Irving？

攬炒就好笑

湧士又贏

塞都仆街啦要急放IT9

安爺爺 比個次輪你 咪撚嘈

如果冇隱瞞傷勢done deal
邊有得咁樣R 著數

搭多個J.Brown

真係有 隱瞞 塞要比告上聯盟有排煩

檢查清楚好D呀
當年76就比拜林一個收左皮

爭位

單野綠軍點都係錯
幫手招攬hayward 妹妹死後即打波 咁既球員都比人賣走

但係Ray 可否收嗲

其實it咩傷？

果年多左唔少咖哩fans

想爭位一定要打返積極d囉
打到咁想trade都無好價啦

臀部

屎忽好似

好文雅

我又唔覺 Celtics 要好急放佢
IT 同隊友關係唔差，無不和
IT 下年完約，就算再不滿都無得 hea 打
本身有傷 + 年齡 + 身高，下季人工得果 6M，之前又唔係賺得多
反而 Irving 真係唔驚搞事

curry三分線比人包夾
dirk 低位人夾

u 學下人啦

根本唔急，外界冇人諗過今年會放it
結果交易完就比呢度既人話急放

Sor

咪就係好地地走去TRADE IT，搞到IT同管理層反面，交易黃咗都係唔留得囉。

我反而覺得綠軍都係急
一出手就拎籃網簽出黎換就證明佢想發大黎搞。
依家單野黃左佢就算遲D拎返同樣野出黎，都好難搵到一個有2+1合約既年輕明星。

Waive左IT狗咪唔洗煩 反正都冇用

死左個妹都帶入東決

但俾人燒波衫

今次it9被trade 係咪推翻左球員忠誠論

從來都係生意
有實力先有忠誠

係IT狗冇忠誠可言 唔關爺爺事

唔續由佢走就得個桔
以爺爺性格理撚得你咩忠誠
Larry bird mcfail係佢手都俾佢trade走啦

咁KD lbj 都唔應該比人屌

勢不可去盡，話不可說盡，福不可享盡， 規則不可行盡。凡事太盡，緣分勢必早盡。

Paul pierce

KD ? 一有冠就也文也武？ 刑天講兩句

你真係人如其名

YES
ANGIE = 垃圾

ALLEN 都係比佢出賣

Right hip acetabular impingement with labral tear
即係右髖關節個度 股骨個頭同盤骨個接觸面度本身有塊軟組織叫labrum 而家it右髖關節呢塊軟組織撕裂左 令到髖關節郁動時會kick住撕裂處而引起痛楚 (即所謂impingement) 情況就好似半月板撕裂咁 而it選擇左唔做手術

你既價值已經用完啦 辣殺pp

呢兩件永遠想借人洗白，咩心態

Lbj好似無借過人洗白既咁又

我皇自己冇 但fans有

原來軟組織出事，好難搞wor，斷骨就話可以完全康復je 。

吾準再講吾皇壞話

其實都有憂慮佢好返之後仲有冇上年咁勁 會唔會跌watt

好番都驚會復發。總之手尾長。

Curry呢個真係痴線 睇波咁耐 三分線咁樣比人夾真係未見過

curry影響力>>>>>>>kd

利申頭號hater

究竟it下年份約幾錢

Curry>>>>>>kd>>>>>>>>FOJ>>>>>>>>>>>MJ

去cba打

認同

點會冇
我皇咪話過自己唔係去super team囉

因為知道自己轉左隊
隊野就變辣殺 所以唔係superteam

據ESPN記者Dave McMenamin報道，繼Kyrie Irving要求交易後，Cavaliers的Iman Shumpert 亦要求球隊將他交易出去。

騎應該求之不得 btw 嘍囉仔都主動叫trade me

Russell：我要重建籃網

少煮

有撚人想留佢咩
cavs trade到會唔trade

睇下會換到d咩返黎先

貼野都送唔到走

貼網pick既話點會送唔走

you想食？

見想trade網pick自願做豬頭骨

究竟Iman哪來的勇氣主動叫trade

呢個係騎想換走佢，但佢無要求過離隊

role player都要求離隊

邊忽role 對面第六人？

之後擺爛抽狀元

唔擺都爛啊
幫人tank啦

今年實唔會包尾

15隊入面我諗得魔術有機會低過網

鷹 公牛 溜馬幾隊都tank啦
網唔通真係賣大包幫人tank咩

你 笑煮 crap carroll 俄佬
呢個陣有得唔tank咩
上次trade四粒星返嚟打正選
而家就trade四件垃圾返嚟打正選
爛網都真係世紀奇葩

係喎 唔記得左呢幾隊走左人
咁係有d機既

Nyk trade到melo既話都應該tank

trade 就應該trade硬 但未必去火箭
季票 好多相 完全無佢份

起碼好過上年個陣先既

好似話個老細都仲係唔反對打三角

至少有個kp睇得下，其他個幾隊

仲三角 simc都走左啦

上次數個個陣係幾齊整既
但覺得99%打唔起

Trade完melo 波仔無限球權刷數據入AS

其實個陣矮到仆街 推crabbe打三 carroll打4

仲有湖人呢

用booker好過
carroll而家退化到

東區牙ching

crabbe/carroll其中一個第6人啦
crabbe客串打3號 carroll客串打4號
2個1齊出 2個都打唔岩位 仲點守

4號正選acy/booker

carroll 同 crabbe同場會岩lin頭打既

通常季後賽球隊表現最好果個會入選 all star
既然已經知道少主下季會入選 all star
證明羅網下季都好大機會會入到季後賽

用rhj好過 起碼有防守

russell crabbe/levert rhj booker allen
2號位我覺得levert有前途過crabbe

睇好少煮25+6

Levert係潛力>crabbe 但即戰力黎講 crabbe有網而家最缺既無球三分能力

有冇入到 all star但入唔到季後賽 老表

正選 Lin Dlo Crabbe Carroll Mozgov?
唔知 Crabbe 頂唔頂到三號位

呢2個都係客串undersized
不過呢5個的確係網既最主力球員

AD

球皇

如果意外應該係
上年表現黎睇 頂唔到 佢托柒果陣都有時客串下3號位 冇記錯好似話佢守3號位果陣防守效率排全聯盟3號位既尾幾

但係咁出應該係最大化呢個陣既進攻效能

Yes 但防守就
所以有咁快打咁快黎掩飾缺點

我2k拎allen cabbee打3，有時拎黎打4不知幾爽

東岸咁垃圾 依個陣有頭10唔出奇

原來我登今日生日

呢堆人點搭防守都收皮架啦

凱爾特人不相信小托馬斯能夠通過騎士的體檢

虎撲8月26日訊根據FOXSports記者Sam Amico報導，據消息人士透露凱爾特人與騎士關於以賽亞-托馬斯的傷情問題還沒有進行討論，但是凱爾特人不相信以賽亞-托馬斯能夠通過騎士的體檢，球隊雙方計劃有更多的對話，目前還沒有其他記者報導此事。

難怪安爺爺連籃網Pick都拎埋出黎
睇黎IT Dog個傷都幾大獲

全部黑洞黎 除左Carroll

又唔做手術

irving走左無IT狗接班
睇黎下年都無乜希望 騎迷空歡喜

此前，ESPN記者Dave McMenamin在報導中透露，騎士後衛Shumpert在上賽季結束後就向騎士管理層提出了交易請求，作為當事人，Shumpert今天也在Twitter上進行了回應，他表示，自己願意和McMenamin對質，暗示這是一則假新聞。

可能trade唔成呢

上賽季，勇士以16勝1負的出色戰績奪得總冠軍，創歷史紀錄。這支勇士已經是史上最偉大的球隊之一，而Kevin Durant在接受採訪時認為，若從歷史上的偉大球隊中選一支，那麼2001年的湖人能帶給他們最大的挑戰。

「那支拿到16勝1負的湖人（註：實際上是15勝1負，當時季後賽首輪是5戰3勝制），那支湖人很難打，因為Shaquille O’Neal太高大了，那支球隊比我們更高大，你需要一些身材高大的球員應付他們，但是他們更高大，Kobe Bryant也處在無懈可擊的狀態中，」Durant解讀說，「但是，我們有很多身高手長的球員，我們的外線球員速度很快，我不認為他們可以阻止我們的外線。我們可以用車輪戰防守對付Kobe，讓很多人去跟他對位，不過要防守Kobe還是很難。」

「我們絕對會大量利用擋拆來對付O’Neal，讓他在擋拆中去防Stephen Curry、Klay Thompson，」Durant表示，「每次他拿到球我們絕對會夾擊他，逼迫他成為一個傳球手，因為之前沒人夾擊他，我們會利用兇狠夾擊來對付他，每次他接球我就會撲上去。」

Durant在採訪中還表示，若在歷史上的偉大球隊中選一支，他最願意為「Showtime」時代的湖人效力，那支湖人有魔術師強森、Kareem Abdul-Jabbar、James Worthy等球星，是史上最華麗的球隊之一。

無做手術=Wade
有做手術=Roy, Rose

又抱

暗示想轉隊

trade唔成對兩隊都無好處

騎嗰邊冇所謂

KI 都仲有人接貨, IT 依家個傷揚左邊個仲肯接

終極暗黑兵法

見到豬個樣笑死

牙ben

而家傳 KI話 如果走唔到隊,會去Oversea
又傳話3way KI to suns
到底點

點oversea
去cba ？

有約在身點oversea
依家係要等It dog份詳細報告出左黎再點下睇先
要綠軍加碼/直頭取消

唔知安爺爺肯唔肯加碼呢

諾埃爾以1年410萬美金的價格重回小牛

虎撲8月27日訊根據NBA著名記者Chris Haynes報導，納倫斯-諾埃爾以1年410萬的合同重新回到小牛，根據聯盟消息透露，之前報導的均薪1700萬的合同從來沒有存在過，諾埃爾將於2018年成為不受限制的自由球員，他必須要同意交易否則將會失去鳥權。
但根據記者Adrian Wojnarowski報導，諾埃爾在7月1日曾經拒絕過4年7000萬美元的續約合同。

竟然咁搏 再傷多次下年就收底薪

76人用一份雙向合同簽下自由球員McAdoo

虎撲8月27日訊 據NBA記者Adrian Wojnarowski報導，消息人士透露，騎士和凱爾特人將計劃在當地時間週六（北京時間今天）就凱里-歐文交易一事進行電話談判。
消息人士透露，由於小托馬斯臀部傷勢的醫學問題，這筆交易已經摻雜進了不確定的因素。
消息人士透露，在騎士同意這筆交易之前，他們可能會要求更多的補償。
消息人士透露，騎士可以在當地時間下週四前做出最終決定。騎士可以因未通過的體檢取消交易，將球員送回其原球隊。
消息人士透露，小托馬斯在昨天前往克利夫蘭接受了體檢，之後飛回了家。
“現在的情況非常敏感。”一名消息人士透露。
消息人士透露，歐文預計將在今天接受凱爾特人的體檢。
小托馬斯目前一直處於臀傷的恢復之中，消息人士透露，小托馬斯在這個休賽季還無法進行跑動訓練。

跑都跑唔到既話綠軍唔加碼騎士點會收貨

個陣傷完仲出到場 仲以為個屎忽傷唔嚴重
it 狗慘撚到

最壞既情況綠軍正選控衛係聰明？

作為76迷 就咁睇唔錢
唉最衰bolden今年唔打住

交易取消、IT DOG養傷既話，實比聰明上位，不過聰明下年都要續約了，睇下會唔會提早續

好彩仲有隊長

隊長心諗中撚曬伏啦
一開始諗住可以拍住IT，跟住就Kyrie，點知依家最後分分鐘係拍聰明 早知留雀屎重好

既然唔想留it 點解又要賣bradely
就算想留it 但佢有傷 又做乜咁快賣bradley

今次呢場戲好睇

總結：gobert變廢中

因要清cap簽Hayward。
想用近排俾人吹到係爭冠棋子防守大鎖acestopper 既crowder黎清，但冇人要。

爺爺妙計安天下

隊長:屌 中計

隊長

連跑都跑唔到 底牌都露哂
安爺爺嘔多兩個PICK啦

horford: 我都係巨頭喎

我皇: 想偷我雞?

吾皇用一個trade整散團結既塞軍

吾皇連霸東岸 到40歲
送IT返去又撚
唔送咁住搶又撚

畀吾皇執埋個湖pick
個陣可以再點trade?

下年都算唔算大年 係有幾個好內線
未知安爺爺比D乜
BTW吾皇話 比唔夠野彈你鐘
同IT狗慢慢大亂鬥

騎士都幾醒
本身Irving叫走,係得自己個隊出現問題
依家咁樣拉埋bos落水

Nice trade

波士頓輸突

吾皇挽政治有一手

如果最後真係deal唔成
bos都會出現更衣室問題
爺爺好波

團結? 邊撚度團? 睇過?

可能黑毛會好似奧當咁監平監賤咁放

留隊個d又無心打

最橙係隊長

安爺爺起碼嘔多個首次輪

波屎頓賠了夫人又折兵

安爺爺係人都賣得個種作風遲早出事
連死個妹都帶傷上場又幫你招人黎既IT狗都TRADE
唔彈鐘走得成分分鐘都出事
真係彈鐘就

1.唔換就唔可以頂薪簽隊長
2.AB0、聰明下年完約，而續AB0個價應該>>>聰明，而且Morris重有兩年/每年5m左右，個人又好洗好用。

勢不可去盡，話不可說盡，
福不可享盡，規則不可行盡。
凡事太盡，緣分勢必早盡。

安爺爺

吾皇彈鐘 仲好睇
安爺爺要點送走黑毛+it

比人彈鐘佢都好難搵到第二個好似Kyrie咁荀既明星

黑毛容咩易
但IT個傷問題想換到好少少都難

養一季俾佢Free agent走

IT 點送
上年有個神算子 仆左次街
今年又一件

係時候同IT講bye bye

希望IT狗搵一頭好住家

家陣咁俾安爺爺撚完真係好慘

NBA SOURCE: 塞軍交易是以IT0未完全康復的前提下開始。塞爾特人方已經完全交代IT0的傷勢。塞軍制服組對騎士制服組的無理取鬧十分不滿。

8月24日，安爺爺公開表示IT0的傷勢將影響季初一部分比賽的出席，但將100%康復。

吾皇:朕係玩野吹牙

其實邊有得不滿
就算你點交代都好
一日未 confirm deal 一日都唔會將自己球員嘅 clinical record 俾對方
人地睇完自家隊醫覺得比你交代嘅情況嚴重
建議球隊停一停諗一諗
根本好正常

宜家未致於 void deal 嘅地步
亦無傳 Cavs 正式同 Celtics 再傾
純粹 on hold
Cavs 應該係搵緊醫生 second opinions

騎士隨隊記者Jason Lloyd亦跟進報導:「騎士方在交易開始已經知道IT未康復的消息。以此理由暫停交易讓我驚訝。」

垃圾占撲又DEL 新聞

朕不廢一兵一卒已經玩謝左塞
又可以東冠鳥

返生
係DEL走塞FAN評論

而家陰謀變陽謀，一再玩弄IT狗嘅心

我諗佢寧願留喺塞打殘騎好過

咁以後隊隊都可以done deal之後R著數啦

我覺得騎Day 1 已經有心咁樣撚
真係好醒

day1 鬼知傷到咁 打唔到波

體檢完彈鐘又唔係未試過有
做咩講到好特別咁

猗 是原罪

錯 係我皇系原罪

得既 佢估邊隊GM都有吾皇咁夠彊話彈鐘就彈鐘

十五蚊內

你話係就係呀

人地驗左有傷你話會100%好番

口同鼻拗

this
我係 Ainge 就死都唔加碼，反正騎仲傷
second round pick 都唔加

比pick啦撚樣

CP3仲平過wall

我諗如果榮縮真係留 都唔會hea打既

岩呀

咁你諗下點清It9同黑毛囉

你不如諗下IT狗真係要留成隊塞會係咩氣氛

咪再trade 怕乜 大把隊要

大不了搵太陽換筆掃加野

肯定it9加黑毛取消交易都要搵第二隊食

可唔可以用唔係呢個表嘅球員

同大飛trade都得

IT+PG+可愛+AD+細家嫂=14

加埋網pick一定大把隊食

唔可以

今鋪仲唔到安吉比人禁住搶

加網隊pick 都換唔到榮少咁既份量

唔加既我唔信有人會出野換

我就係唔明點解會話 Celtics 要急住放佢地

Like odom

太陽 J 咗好耐
個 deal 未必有 Celtics 咁好但 Beldsoe + 18年 first round pick 基本上一定會出

黑毛有TRADE VALUE加埋SF大把人
IT一年約
安爺爺要TRADE唔要呢D要邊D

Leonard PG13 Giannis Lebron Gobert
本身諗住 Conley PG13 Leonard Lebron Giannis

關係搞到咁 仲會打得幾好
士氣，隊內關係 溝通
oneal trade me 始祖
潮人魔獸 自己迷果隊已經特別多例子

換呢個 Lebron 應該走硬

trade 星嘅係
但係 Celtics 根本無迫切性要去 trade 星

隊長RIP

呢個陣真係正宗攻防都有

都唔知係咪我皇真係黑暗兵法

留隊/去heats好過

大家玩2k18黎緊可以J球王把聲

Mayweather vs McGregor

CP3+Giannis+Kawhi+KP+AD

其實最理想Giannis轉PG Kawhi轉LBJ 不過無哂錢

無人知it傷到咁
dmo都比活塞彈鐘

PG13+Leonard好抵屌當3D用又得 單打又得

諗起GREEN條白痴

點解細家嫂咁平

點解城城係最貴

計磅數差咁多
Green 應該贏wor

The Floyd Mayweather-Conor McGregor main event Saturday night in Las Vegas will be delayed due to pay-per-view outages.

"Due to the overwhelming demand, capacity of cable systems around the country are being overwhelmed. They are shutting down and rebooting some of these cable systems," Showtime executive vice president Stephen Espinoza told ESPN's Sal Paolantonio.

勁多人睇

我決定改陣
PG:LBJ $5
SGG $3
SF: Hayward $1
PF: KP $1
C: AD $5

個陣高到仆街

又唔係爛約
洗咩同安爺爺擔心驚清唔到

識玩一定用LBJ做keyman
其實第一次簡個陣都好想簡佢 但無錢
諗兩諗決定把心一橫 反正LBJ名義上做SF 實際都係做PG工作 索性唔要個PG位算

一定換唔到榮叔級既球員囉

掉返轉頭騎一樣搵唔到好似塞咁既offer

Giannis @ $2 最抵
對勇士打五號位都無問題

但守波LBJ對人地隻key難免橫移唔夠快
所以用PG守人隻key
Hayward守SG
LBJ守返3號

唔知點解好想用AD $5

如果取消對騎會唔會係另一賭博
之後要trade 走Irving 唔知有無番班咁上下的即戰力

如果唔係用齊哂LBJ Kawhi PG Giannis KP
Giannis PG
PG SG
Kawhi SF
LBJ PF
KP C
呢個陣應該再好d

呢隊我媽媽帶都.....

認真咁講吾皇身邊差一個3D又可以單打既二哥，如果當時換到pg你話幾好呢

呢隊陣容我去打替補都贏到

不要再說了

溜馬要鬥氣唔肯換有乜計
依家幾好呀,換到oladipo

唔係話差吾皇應承肯續約就trade到咩

Rookie year同mcw一樣三雙王有咩唔好

猗點會仲傷呀大哥
一直講緊佢地係季中慢慢揀都得，反正兩年約，又一直都係我皇串連隊波
反而塞軍今次名又臭咗，進攻又一直係用it做核心，而家仲要跌埋trade value

IT狗得返一年約仲要有傷一定俾人禁住搶

重點係榮縮又唔會冇市

續唔續到另計
但騎當時係出榮緒一早換到啦溜馬點會唔肯
問題係佢係打算用LOVE黎做主體呢

最後騎士係肯出榮叔換但要吾皇應承肯續約先,之後榮叔知道先叫trade me

個陣唔係太陽要榮縮溜馬要PICK咩
而且咁關溜馬唔肯咩事

至少 preseason 無市
仲有邊隊出到 fair offer？

本身傾好左 Love 三方交易
Pacers 最尾唔肯先要出動 Irving

$3果5個都好夠揪

邊隊肯出到猗滿意既offer

據《CSN中大西洋》報導，巫師中鋒Marcin Gortat在接受採訪時表示，他下賽季的目標是成為聯盟前6的籃板手。

騎係搞笑在我皇既態度
我皇留咁騎一心攞黎TRADE即戰力就夠
我皇唔甶咁騎直接換哂PICK同新仔重建就搞掂
問題係君心難測聖意難揣
搞得騎依家要兩手準備
即戰力又要未來又要
咁開到個啱既OFFER事實係唔多
但榮縮長約加後生有實力個交易價值係到騎真係駛咩急

佢連Training Camp都有可能唔去

唔去都唔緊要 騎唔急

如果太陽同騎trade
太陽出pick+bledsoe之外仲可以加咩而騎又想要
Booker同JJ實唔trade得
Tyson Chandler? 34歲啦喎 仲跑唔跑得郁呀
Brandon Knight實唔要你啦 仲唔夠面咩
TJ Warren? Alex Len? Jared Dudley? Derrick Jones Jr.?
上面4隻得Jared Dudley算係可觀既即戰力
其他短時間內都難成氣侯 要時間培養

Chriss 都郁得啦

未必係騎士想要就真

仲有Bender雖然水貨味濃

假設IT係好似Bos咁講會好返 趕到季初上埸
太陽同塞既籌碼都真係相差幾遠下

塞籌碼係好前題係IT健康
家陣個問題咪變左IT個場手尾有幾長
如果唔係我皇用計
睇個款似係好番D手尾長

如果聖誕後或明星賽後先上埸 又要一段時間磨合 叫塞軍補返少少野都叫合理

咪補咗黑毛囉

依加吾皇叫你添D牙

Zach Randolph單野點?

KD:「我和Westbrook 一直是朋友，只是沒有對話！」

老IT：小IT在被交易後 內心非常受傷

食埋潮個首輪

KD

兩個IT原來真係friend底？

老IT好似話d人以為細IT係佢個仔

覺得本物已經出多左畀潮

有無人覺得其實最急個個係2K，岩岩燒左一大堆封面重新整過，點知依家又話要hold住先

根據Jason Lloyd 報導，Kyrie Irving 被交易到波士頓塞爾特人前，他差點便成為大陽隊中的一員。騎士同意與塞爾特人交易前，曾經與太陽及溜馬進行三方交易。騎士送出Kyrie Irving，Channing Frye 及Iman Shumpert，溜馬送出Paul George，太陽送出Eric Bledsoe，Josh Jackson 及Jared Dudley。

騎士得到：Paul George，Eric Bledsoe
溜馬得到：Josh Jackson，Jared Dudley，Iman Shumpert
太陽得到：Kyrie Irving，Channing Frye

Kyrie+Booker
後場放題

以戰力黎講 咁換法溜馬都幾爽
用一個就走得返一年約既人 換到3條友 仲要有個係JJ

牛仔好波，noel今季表現又係得8分8板就gg,頂薪去爛網都似，希望牛仔下年draft食到bamba,ayton是旦一件

咁都爽？
最蝕係溜馬

要食Iman都爽 不過都好過嘔奶的波既

食Iman的確唔係咁好 但重點係JJ 犧牲一個下年實走既人換到個未來同低價實用既Dudley

PG本身下年free agent都去硬潮人唔留溜馬㗎啦
好似係

其實都係要JJ啫
不過一場都未打過，我又覺得好難同oladipo+sabonis比

俄佬都有64m 4年，noel拎頂薪有咩問題

IT+JR都係啦

有allen我就唔要你noel啦

咁依加俄佬有咩下場先

JR唔算，條友係易分心姐

爛網要左佢啦

錢已袋
理撚得你

ring又拎左 錢又袋埋
黎緊又有得落場打下波
人生贏家添啦

所以再冇球會亂出價做水魚囉

你問佢點解咁多錢佢都未必識答你

未必trade 得成 搏得過
快d大手購入

上樓睇今次

係邊見到

克利夫蘭

以為咁好HK有得買

所羅門-希爾接受手術，可能缺席常規賽大部分比賽
塘鵝重有邊個可以打小前
Pondexter都好似傷緊

rondo打中風

ad同表弟各自打上一格

塘鵝有冇pick?不如擺爛一年博michael porter jr算

擺完表弟完約走人

表弟打咁多年都無playoff唔要都擺，michael porter jr型好多一定係下個世代的Foj或者MJ

塘鵝有一個自己既Pick，不過講爛塘鵝都好難爛得過（網/湖/魔/溜）呢堆

我湖下年一定入到playoff

Ball帶湖入playoff就一定架啦

搞左咁耐都無個係路少少既小前鋒

幾時有新片啊Ching

續完何年希之後重邊有位簽一個好D既人 隊波又唔係有吸引力過人。

有無咁誇

騎士記者：綠軍交易中冇隱瞞任何傷情，騎士卻答應後反悔

D.jordan 事件球隊版？

伶表弟來換Iman

nba store買兩件半價？

真心？

點解人人都覺得塞有更衣室問題，無人覺得騎會有更衣室問題，明明艾榮先係叫走果個

呢一刻大家都有問題

通常話係next mj 或者係next lbj既新秀都.....

基本野，有ball 唔出奇

因為塞既球員會睇到即使自己仆心仆命打到mvp 級數而且幫手招人補強，球隊都可以唔聲唔聲trade 走你，你叫佢地軍心點定

反而騎士係irving 主動叫走，對其他球員冇咩特別影響

Woj：騎士會嘗試得到Brown和Tatum，但可能性極低

絕大部分人冇我皇根本係辣殺黎嘈得D咩
最多咪得番LOVE可能有心病
反而塞你家陣問下隊長HORFORD點諗啦

成隊比晒你啦好唔好呀

打劫

用我皇換有冇機

坦白講騎做既野幾合理既
如果係Agree Deal前

人各有志，艾榮要證明自己嘛。

2個都係新秀仲要頭幾籤 比你換到就真係奇啦

騎咪撚咁乞衣啦你老母

要咁換起碼要剔走crowder先
不過塞點會肯放人呀
兩大新星

Love 肯定同我皇有心病嫁啦，但見到年年入final 就 打番個和啦

唔好制啊安吉

談判技巧黎想點姐
真係會出乜

真係好撚乞衣
又唔撚係唔知IT本身有傷
屌

唔鐘意咪唔好trade囉 睇下IT仲有冇心係塞打

咪trade 去第2到囉

好呀

換唔換到艾榮咁既級數既球員先

攬住d pick過世

安爺爺俾我皇當狗咁撚

吾皇：西岸我唔撚個 東岸我話撚哂事

it有傷同得一年約個trade value已經低啦

其餘兩個人同個pig完全唔值？

爺爺點做都輸
Ho Ball

IT既傷勢比預期中嚴重?

會唔會係塞諗住博大霧

就咁睇係兩邊隊醫判斷有分歧

根本係騎太乞衣。
初頭以為佢哋玩離間，點之係真心

Support 安爺爺
唔洗出聲又贏

咁你都認得我 多謝
有咩題目好講 每隊今季展望？

Floyd Mayweather 與 Conor McGregor 備受矚目的世紀拳賽稍早已經結束了
雙方歷經10個回合的競爭, 最後由40歲的五月天帶走勝利，達成50連勝

包括退役球星 Chris Webber 也都有準時收看比賽，並且在個人推特上發表看法
Webber 對於這一場比賽的裁判很不滿意, 開玩笑寫說裁判之前是不是有去吹過湖人隊的比賽

逼害

我皇下年都走啦
佢只係想幫騎士爭取多d野 等佢走就走得安落d
呢d係愛呀

果然係四大護法之首

收黑錢收到自己大學數據清零嘅扮可憐

首席係臭G wo
俾杜老母壓到傻左

吾皇都係要塞軍添多少少姐

猗個GM新官上任就玩啲咁嘅嘢
以後仲點響呢行撈落去

騎個隊醫係真係驗到有事就冇咩野既
唔係喇喎

有咩所謂

可能其他人都想安爺爺柒一次呢

猗個gm真醒目

吾皇:安爺爺添多少少啦 大家好落台 你好我好大家好

安爺爺上得山多終遇虎

兩位都係我大佬 有咩所謂

呢d都係安爺爺計劃其中既一環
你識條鐵咩

乜撚 安爺爺日日都有上山打老虎

復健好似係IT自己搞
塞話知D乜全部比晒猗
好老實講Agree完先話Void想R著數又幾柒下既

貨不對板

彈鐘

年中唔少啦呢D

咁猗一早有晒Medical Reports
而家最嚴重都係話無頭兩三個月姐
同埋主菜係Nets Pick唔係IT

咁就真係要睇下塞俾既野係咪事實既全部
定只係佢所知既全部啦

BTW猗無講過Pass唔Pass
剩係講過比預期差
雖然應該Fail左

Apink

依家唔係騎士自己CHECK完發現同塞個份有出入咩?

如果無出入 就唔會搞咁大龍鳳啦

唔比晒會比NBA罰
當年OKC Trade走Jeff Green無講心臟問題都比人罰second round

而家兩邊都有道理
兩邊做法都合理
不過睇Me名都知點解我咁諗啦

唔係話隱瞞 只係話塞可能低估左傷勢姐
講真 個個醫生睇同一樣野有出入都唔出奇

而家睇返原來係未過體檢
咁猗有疑慮都合理嘅

不過個傷好似係俾Kevin Love條撚頂傷嘅
trade break down的話會唔會上演往死裡打Kevin Love版

yes
其實Ainge都無隱瞞乜

唔係 最早三月對狼整傷既

唔駛諗到太陰謀論
成件事好簡單就係隊醫係 IT 體檢完發覺傷勢比傷像中嚴重
唔駛下下覺得係 Celtics 刻意隱瞞
又或者覺得 Cavs 玩 Celtics
宜家係 Cavs 覺得 risk 大咗
想傾吓 Celtics 有無得加碼去降低返個 risk
傾唔掂咪選擇 void deal 或者 take 大啲嘅 risk
CBA 本身都有體檢後 agree deal 嘅期限
大家都係跟 CBA 傾

根據報導，騎士向塞爾特人要求額外的資產來完成這宗交易，騎士要求在交易中增加Jaylen Brown 或今年新秀Jayson Tatum，但是塞爾特人表示並不會接受他們的要求，最多只會增加第二輪的選秀權。

唔知點解大腸講左幾萬次唔出JJ都有人話同腸換JJ+Bledsoe+2018 Heats

ok 2個 deal

YES
請給魚腩一點尊重

一個都deal啦

幸運地唔洗去 ,如果我過左騎, 我要改名做Tatum __

2個好d jr+tt+iman+3pick 易送走好多
就算iman+2 second pick 都易踢走

咩意思呀
識睇一定睇太陽
下下比人絕殺你估易呀

現在騎士和凱爾特人的談判陷入僵局，沃神認為最大的受害者是托馬斯。

“這讓伊賽亞-托馬斯陷入一個非常艱難的處境。他在下賽季結束之後將成為一名自由球員，而且他將尋求職業生涯的一份最大合同。現在這兩支球隊把他拖入這樣一種窘境，這對他的未來來說是不公平的。”沃神說道，“因為他在成為自由球員之前可能將會完全康復，雖然現在的專注點是他何時才能複出，但是這同時會傷害到他未來在自由球員市場上的價值。”

IT狗

安吉：IT狗，你份平約交易真的很有用
但可以再幫我R多一點著數嗎？

2017仲提絕殺，你唔係覺得自己好幽默呀?

it狗： 我屌你老母

吾皇：IT狗，你個傷勢真的很有用
但可以再幫我R多一點著數嗎？

諗住呢鋪發圍點知原來始終係CONDOM

唉 又賭

呢個優惠仲有冇

佢場上值得人尊敬, 場外真係一塌湖塗

基本而家兩邊都騎虎難下
塞而家搞臭咗個名, 唔駛有咩忠誠同榮譽可講
換到都必留到艾榮

騎換到就拎咗有賺
換唔到我諗唔到成個聯盟仲會咁樣俾粒星你嚟換個一年約球員

又贏

HBK條女都幾掂 有無人見到

俾我係騎就reject
KI 唔會無人要
彈返IT 出去隨時 buyout 埋都似

而家係猗反口
如果IT開季後證實真係傷得比預期重都算
如果唔係 臭朵果個肯定係猗唔係塞(交易誠信方面)

反啲咩口
宜家係講緊IT未必過到 physical
如果一開始要求對方 waive 體檢跟住對方照體檢然後話貨不對辦
咁就話反口啫
宜家 Celtics agree deal 時又無叫人 waive

兩邊都無錯
錯既係It Dog個屎忽

叫人WAIVE 體檢好有此地無銀feel
呢單嘢之後我諗唔會再有人提球員要有loyalty

邊會有得唔體檢
呢D程序係一定要有

出面傳KI唔去集訓
如果係咁騎都好難唔急住TRADE

出面係唔愁無人肯接KI但應該好難有隊俾到差唔多質素球星出嚟囉

KD又贏

已洗底

有黑過咩@@

There Is No Loyalty Left in the NBA

Simmons: At the same time I loved Isaiah Thomas. You took all this shit when you left Oklahoma City and went to Golden State. It was like, “You weren’t loyal to Oklahoma City,” and now, this is the flip side of it. This is Isaiah Thomas, who became a franchise guy in Boston, who played hurt, who played the day after his sister died or two days after, comes in, plays two playoff series in a row with that screwed-up hip, and was a great Celtic and people loved him and everyone wore his jerseys and they just traded him. So, there is no loyalty in sports is the moral of the story.

Durant: I thought we all knew that.

Simmons: I don’t think people did.

Durant: Like for real, I thought we knew that. It’s been happening for years. Guys have been getting traded in their sleep for years. Guys have been getting the shitty end of the stick for years. I mean, some guys have been fucking over organizations too. It’s no loyalty. It’s business. There’s money involved.

Those relationships that you have with trainers and teammates and anybody in the organization, that’s loyalty. That’s friendship. That’s relationship. That’s something that’s gonna last forever. But when it comes to numbers on a paper, at the end of the day, that trumps everything. “Does this dude fit into our salary cap or into our plans? Nah, let’s see what we can get for him.” Like, that’s just a part of the game.

抵佢咁串喇
事實又真係咁
球員走就no loyalty
球隊trade 就 it just business

有邊個可以好似dirk td咁
Pp都要走啦

我都未聽過有得waive體檢 尤其IT狗係傷停時被交易
而家塞軍同猗係口同鼻拗
但如果IT響預定時間內可以復出 猗個說法就會不攻自破

復出同100%康復係兩回事

T-MAC以前就係因為成日未完全康復就出返黎 結果好快又傷

或者好似GRANT HILL咁 紮住上周時有

who knows

仲要傷屎忽
佢呢D矮仔又係好靠爆發力揾食呢個位可大可小
騎個風險其實始終係到

吾皇:安爺爺添D啦

New Phone Who Dis

正常情況下當然唔會 waive
不過 CBA 的確容許球隊 waive 體檢
當初 Raptors 為咗 salary dump 就試過 waive Mourning 嘅體檢
講到明係因為知 Mourning 唔會 pass 到

Anyway 離題了
重點係點解有人會覺得因為 Cavs 宜家係反口
無理由體檢發覺同當初預計唔同
傾都唔傾照去馬

火箭dmo 同活塞trade 又咪比人彈鐘

習慣食屎

爺爺肯trade出黎猗就應該要食啦 屎都要食嫁啦

問題係佢本身預計係base on乜嘢先
如果塞軍無俾假資料 猗覺得佢有問題彈鐘
然後IT狗留響塞軍可以如預期復出
咁睇落唔係反口係乜？

留意返，我一路都係講緊「如果IT狗可以如期復出」

安爺爺話100%康復
勁過醫生啦

家陣鳩知可唔可以咩
騎就係揾人驗左預計係唔可以囉
況且佢係塞可以如期復出同係騎可以其實又係兩回事
醫療環境一樣係唔同

大把球員傷完復出既日期都同預期唔一樣添啦 有早有遲
每隊醫療團隊既功力又唔一樣 球隊承受風險既能力又唔同
騎而家玩極保守評估 你都吹佢唔脹
又唔係未睇過波

=.=
原罪猗

嗱而家真係好似安吉咁 當IT狗唔係人係件貨咁講
你明知件貨係有損壞你都去買
俾錢果下又話唔要
除非你有證據指出件貨實際上損壞嘅程度同買家所描述嘅不符
唔係係咪會俾人覺得你係閪客先

而家係你賣件野同人講90%新
人地驗左得85%新
咁又係咪要收貨呀 大豪客

你有證據指出件貨實際上損壞嘅程度同買家所描述嘅不符
咁咪即係符合退貨個條件囉
即係你認定係塞呃猗啦

無Medical Report邊有得嘈

as fans

咁都有得嘈，你係結婚前都要驗貨啦，唔通bb我想熄燈做愛咩

得罪講句IT季頭前100%好番會出Nets pick+Crowder+其他乜
猗拎唔到多個First Round咪廢左個Trade佢囉

再講都無意義
我明明講緊如果塞無呃猗，就猗整臭自己個朵
無啦啦會俾人曲解到變咗塞呃完猗都係猗臭朵，盲反食撚屎，安爺爺俾屎你都要食
下次唔駛喧樣屈嚟屈去架，直接同我講反猗仆街死就得架喇

從來都冇話呃
"每隊醫療團隊既功力又唔一樣"
你轉個角度可以話係騎班醫生垃圾唔敢搏 一樣講得通
係你前設認為雙方睇同一個傷患都一定係同一個見解
所以你覺得騎玩野
如果事實係咁 太陽之前唔會俾人叫神醫啦

咁問下猗要拎乜Condensation先合理
我個人覺得唔比都得
Second Round頂盡

通常會揾個唔關事嘅醫生攞second opinion

家陣根本唔存在咩呃唔呃
塞係冇可能隱瞞傷情佢一定要將佢所知既報哂出黎
佢隱瞞佢都唔得掂
騎都冇得吹大
因爲真係要完成定取消交易佢都要交份野上去

其實依家好似兩邊都係揾左當地醫院黎搞

本身IT Rehab都唔係老塞幫手搵醫生
係佢自己睇個兩三個專科先話唔使手術
老塞都唔係100%掌握佢Rehab個Process

就用另一個賣貨既角度
係同一件貨俾兩間公正行 最後估既價唔同咁
而家就再搵多幾間黎估價
根本好平常 唔係咩呃唔呃 閪唔閪客既野

我覺得老塞出得Unprotected Nets Pick已經某程度話比猗知IT未必季頭就Ready好
我自己咁睇啦

有冇人燒Ainge波衫

已經燒左IT狗波衫

季頭好唔切呢樣我諗都算係confirmed
我諗係康復時間同程度上既睇法有出入

安爺爺

成單trade最無辜係IT狗

IT狗正一辣殺 本來諗住你幫到爺爺trade irving返黎 估唔到而家連呢小小野都做唔到

波盡力打死左個妹照打
搵人加盟R到隊長組三巨頭
波衫俾D濺種燒左
搏到傷左仲係俾人當波踢黎踢

公平咩

死左個妹 都幫你賣命

BTW 我間公司啲IT Helper(外判)會比IT部門啲同事私底下叫product

起碼唔係吹到全年報銷先啦

俾吾皇屌打=辣殺

應該個pick就預左係補it受傷
如果唔係安爺爺點會咁大手筆出網pick
但我覺得可能係我皇嬲豬，想要即戰力

吾皇下年都走啦 有咩好嬲

再講都無意義
我明明講緊如果塞無呃猗，就猗整臭自己個朵
無啦啦會俾人曲解到變咗塞呃完猗都係猗臭朵，盲反食撚屎，安爺爺俾屎你都要食
下次唔駛喧樣屈嚟屈去架，直接同我講反猗仆街死就得架喇[/quote]
好鬼鐘意你呢句

但係應該冇其它隊出嘅package好過塞了，我估最後係騎硬食。

呢個trade真心掂
講左幾日都仲未停

有時唔明拉傷呢d點做手術？

條撚樣真係好麻煩
要走要留講到啦 而家咁樣等隊波唔上唔落咁

辣殺禾蝗

9估。
要去到做手術可能條線已經拉到無晒彈性或已經斷左。要接駁。

好撚慘
打到MVP 級數都被睇低一線
換倒隊長黎點知自己又被trade
依家對家仲想彈鐘
更慘係影響埋下年份約

如果IT狗真係冇通過隊醫去決定唔做手術咪連波士頓都比佢陰左？

諗諗下其實 Celtics void deal 仲開心
有邊隊下季敢比 20M+ 簽 IT

但亦唔保證IT肯續
其實只要IT來季Keep到今季8成，都會有隊肯出20+嘅
不過相信年數唔長

樣貌問題 高度問題

2k18 禾連正選刀唔系了

30 30 30

嘻

搞成咁
真係 void deal 嘅 IT 都會話 trade me 啦
無人敢 20M 以上簽佢
佢都應該唔會揀返 Celtics
益都係益下家

好合理

又可以轉隊證明自己
btw 塞overall4
勇 騎 箭 刺邊隊比佢踢走左

瘤弱雙雄

刺啦，OVERALL除十幾個點夠塞嚟

波波吾比

要鬥肯定係 Celtics 贏
expiring contract 無得 hea 打搞事
trade value 又唔高，Celtics 又唔急衝冠
下季有幾多隊有 20M+ cap space 又想 contend

有20M我不如擺落聰明仔到重好

拋棄禾76F4嘅後果就係正選刀茅duck打

唔撚係呀

其實如果真係咁傷
IT 直接做手術報銷一年
下年簽個一年約再搏份大約都得
到時30歲
Lowry 31歲都叫有份養老大約
佢最驚反而係復出完再傷
未有 trade 之前就話同 Celtics 你賣命
今次之後仲唔好好保護自己

Celtics 唔急住衝冠咪放棄下年留 pick
但 PG 個位係下年 draft 都未必有好嘢俾佢補

IT狗攞底薪咪算囉 學下人地kd啦

真係咁搞法最後只會係IT受到傷害，塞根本都唔同你急，吾皇走之前都係安於做東岸老二先

隊長:仆街中伏

佢一開始唔黎爺爺可能冇咁癲

It傷左未必做到老二
睇好西波巫多啲

對住吾皇連偷一場都難

塞無隊長就唔急，依家有左隊長佢就想急啦。
唔通又攬住堆Pick過世咩

隊長頂IT狗做住避孕套先
等吾皇走或退休用佢再trade過另一個球星返黎

當吾皇得返兩年
之後 塞班星合約又到期
仲要諗續唔續新秀Tatum
點都劍指final....

Tatum定Brown

撐76人是唯一出路

傻啦 有pick有計傾啊 梗係唔放出去

兩個都係 不過有team option
仲有聰明 唔知塞要唔要

唔要咪攞佢去再trade

Tatum過兩年先第三年乍喎
到JB完新秀約
廢中份約都完左
到時得返隊長player option同Tatum第四年
係諗下如果Irving仲係到留唔留姐

西波巫真係ok morris真係好撚抵

The Cleveland Cavaliers have not requested more assets from the Boston Celtics in the Isaiah Thomas-Kyrie Irving megadeal, according to Joe Vardon of , as of Sunday afternoon.

如果係真嘅
即係 pass 唔到體檢直諗緊 void 唔 void deal

NBA Store出左IT波衫

cavs version

絕版波衫

會唔會係woj 放流料
轉左espn 之後

如果係真，前面好多人撞車

都係要燒Ainge波衫

法國仔

反騎

安爺爺真係 邊有得下下計到咁盡

Void既話Irving有機去公鹿

換字母

不過依個消息係騎士內部記者講
唔知信邊個好
睇定啲先 費事炒車

換返老母華

應該係中間頓做主體正路D

其實鹿仔可以放得既，猗都無幾多個要啦
monroe又唔夾，猗本身又夠曬側翼

城城咁快第二C

Turner

講星味都幾不堪入目
不過有第一C同第一PF既燒鵝下季會點呢

PG位就唔同講法

又可以睇雙塔打進攻

Draymond Green起碼95以上啦

Mcgee都起碼有85

進攻太廢

Draymond Green起碼99以上啦

著名NBA記者史蒂夫-凱勒轉發了一條推特，那條推特寫道：“我有一個學校的朋友最近和騎士管理層有聯繫，凱爾特人在（歐文）交易的談判之初並沒有保持透明。安吉對媒體說謊了。”

99係咖喱

A Smith 講既野聽下就算啦

咖喱係100 全票MVP+73勝

當我冇講過

PF個排名都正常
C個排名真係
頭3都正常 表弟同marc係有實力 town都係ok 但佢比人吹棒慣 高到都咁預左
但jokic咁快就排第4 高過哂DAJ 白邊

我自己個排名係(第4打後)(剩係計個list入面有個d 白邊>DAJ>Embiid(如果佢keep住健康我已經覺得佢值得上頭3)>gobert>jokic>drummond>turner

琴日睇cctvb新聞講Houston 水浸講左做休斯頓水浸。🙄

⭐️ 關於 Isaiah Thomas 的傷勢對交易的影響
👉 現在騎士的評估是得開刀，這刀開下去就要休養8個月，塞爾提克的認知則是不需要開刀，12月歸隊，而 IT 自己的醫療團隊則認為9月就能如期重返訓練營 ...

搵太陽神醫做中間人啦

同大陸接軌

你哋唔叫夏登叫哈登咪又係一樣

所以我打開英文harden

同個英文唔啱音都照用普通話音譯，幾冇冇腦下，遲D真係用粵語講梅西，切爾西，詹姆斯，科比，庫里。😂

唔明用廣東話嘅人點會接受到呢個譯名

三方評估都唔同
如果最後deal唔成 IT係12月甚至9月照出
騎算唔算整臭左自己個朵

之前傳係 middleton + brogdon + pick

同bos比差9條街
我自己覺得brogdon就唔係話好突出 唔明佢點解拎到最佳新秀
middleton傷左好耐

仲有咩安吉咁撚蝗都狂用，真係on撚9

如果IT係要休8個月
咁就唔係9條街啦

呢啲跟醫生意見
就算真係12月出
係咪100%根本大家都係靠估
只要有醫生 support 就無話臭唔臭朵

今年太廢扑頓先有得贏
普通role player料

@性本善

因為對手仲差
同上面張圖 dirk 同 zach 仲入到 top 10 同一道理

講真我覺得以 trade value 去計，Nets Pick > Crowder ≥ IT
IT 唔值錢

退貨啦 送佢去太陽/公鹿

我只可以講 克里夫蘭隊醫唔差 口碑一路都幾好

第四節先生都唔值錢
定你期望rose可打足一季唔傷

安爺爺=安治

實力有但係 trade value 唔高

Saric

如果18繼續好似17咁on9嘅話
塘鵝應該禁區無敵咁滯
後衛上唔到籃，大隻佬又唔夠佢哋砌

Ingram JB Buddy Hield Murray Embiid Saric都好過佢
Embiid打得太少無得拎就無計

另外5個求其拎隻出黎都好過佢

Agger IT狗

梗係算啦
除非出兩場又傷返
下次自己用腦諗諗先TAG我唔該

禁區無敵外線無能 有咩用

用燒鵝輕鬆捧盃
5分鐘一節表弟全場攞到48分

IT唔值錢但可以陪吾皇衝埋合約最後一年
對猗來講特別重要
如果真係報銷一年 塞就算補個Tatum都無用

補tatum說話就唔同講法

補Tatum對猗來講係賺阿 但吾皇100%唔會陪你玩幼齒育成

其實所謂既專業團隊
對你黎講係咪得最叻/搏高風險而又成功個隊先叫專業
其他唔算
純粹唔明有晒醫生support既話 評估保守d 點解會臭朵

其實tatum都算即戰力啦 你可以話育成 但即食都一定唔差

打完個新秀賽就覺得佢ready?
強度差好遠wor

如果 Bledsoe 都夠用，其實用 Crowder 都夠換 Beldsoe 三方交易
Crowder 唔係特別勁，但係張約真係好值錢

最遲美國時間星期三 （香港時間星期四）
Cavs 要決定 void deal, accept deal 定向 Celtics 提出 extend

2k17 你校高啲難度就唔會畀你入到三分
最穩陣一定係鏟入禁區背打或者搏犯規
呢兩條友罰球又唔錯

希望18唔好咁on9

季初可能要適應 但之後應該唔成問題 正選角色球員實有凸

NOP係統治NBA 2K18

係人都知IT係要嚟陪吾皇今年衝冠用
評估保守D 覺得佢今年打唔到就已經void咗啦
但而家猗係叫人添D喎 塞添D乜嘢可以幫到吾皇衝冠？

吾皇：角色球員我大把 巨頭 我要巨頭呀

KD: 好遺憾，冇人會著UA鞋打波
條友真係煩到呢...

woj

除非係造假啫如果唔係臭咩朵

唔想勇士變佢口中嘅舒適圈
專登搵咖哩撩交打

咁覺得衝唔到咪拎下pick/其他野再去搵人trade都得既姐
仲要上面都有人覺得tatum可以拎黎衝冠啦
而家佢想添咩又唔知
然後騎又話自己冇要求過加碼
咁咪睇下騎想點囉
但如果騎直接void左佢係咪又變左唔臭朵

應該唔會有醫生搵自己個名黎搏
最有機會臭朵嘅情況係自己團隊評估同 Celtics 一致
但 GM 仍然改變主意
咁就真係反口

但呢個 case 暫時睇唔到係咁

老講講 騎如果要下季衝冠贏勇 最需要就係paul george加入 得pg先係身形上同防守技術上可以降低KD得分 守住KD又比leborn回返d氣 可惜pg巳經去左okc
其實而家trade到it得唔得都好 唔得之後就算換咩人返來都唔見得可以贏到加左swaggy p同casspi的勇
騎下季祈禱勇個個傷曬先有機

好想快啲知到底個結局係點

我皇又唔講明肯續約

佢講明都未必可信 唔記得左not 1 not 2 not 3 not 4....了?

講明=有機會走
唔講=走硬

online唔係都係run and gun多咩？

俾一眉block撚死

射三分射死塘鵝

快攻追到？

17快攻好撚廢，起步慢少少就追到
16就快攻無敵，木狼兩隻跑狗勁到仆街

17冇玩過online
server太柒

熱火都23
上季明星賽後齊陣打撚死人喎

唔齊呀，上季Winslow報左銷

因為Winslow傷先勁

BTW我侍有冇86

周街勇士

根據以賽亞-托馬斯最近的Xbox即時動態顯示，小托馬斯在昨天晚上玩了一把NBA 2K17，他操控了騎士對陣了老東家凱爾特人。

從圖片中可以看到，小托馬斯操控的騎士打了凱爾特人一個47-34。

小托馬斯之前曾在推特上公佈過自己的Xbox賬號：

小托馬斯上賽季代表凱爾特人場均上場33.8分鐘，得到28.9分2.7籃板5.9助攻。在之前的一筆交易中，小托馬斯被交易到了騎士，目前，小托馬斯仍在等待通過最後一道關卡：體檢。

燒Ainge波衫啦

我係騎士隊醫老西都唔比it過，無啦啦湊多隻跛馬已經麻撚煩，醫好佢又冇人讚，搞唔撚掂出唔到或者打唔返啲數據實比人屌到反艇

到時肯定比我皇屌到反艇

隊醫心諗：一個賣鞋仔已經煩仲要多隻it狗

隊醫表示好忙

莫講隊醫，我係Altman就直接void
等IT同Crowder返去搞壞氣氛
如果IT真係報銷嘅話仲可以直接少一個主力
艾榮大把人仆住搶
占士同路夫繼續Carry騎士
今年依然輕鬆總決，開心仔

唯一問題係濕鳩占士到底出年留唔留騎士
唔留嘅話支爛網簽真係幾吸引

無左Bosh

Bish魔咒

如果void左 係 Irving的確係隊隊爭住要 但有邊隊可以換個吸引ge trade返泥?
Spurs 比LMA你? Timberwolves比Wiggins你?
如果無好ge trade, leborn同love入到 final又對warriors無左irving得分只會輸得更慘烈 leborn 來緊33 34歲 係咪可以更上一層 final場均quad triple double?

據Amico Hoops記者Sam Amico報道，有消息源透露，已經有幾支球隊表達了對騎士後衛Shumpert的興趣，但那都只是建立在騎士同時願意在交易中放入一個選秀權的基礎上。

塞個次輪啦

近日Kevin Durant在知名記者Bill Simmons的廣播中被主持人問到了有關華盛頓的問題是語出驚人，疑似說出：『大家都不想穿UA的鞋子打球。』
當時Simmons問到：你也是從DC特區出來的，你覺得為什麼他們無法留住高中天才生呢？

KD：對我來說，我不想去馬里蘭州打球，我不想留在家鄉打球，我想去看看外面的世界。說實話，很多孩子不會選擇去馬里蘭州打球，除非他們是在UA（UA總部在華盛頓DC）體系下打球，球鞋公司對於這些孩子去哪裡有非常大的影響力，我很抱歉，但沒人願意為UA打球，最頂尖的孩子都是為Nike打球的。

手感仔會點諗

今日毒撚新聞好活躍

據美媒體報導，一位網友今天在推特上指出Kevin Durant之所以在今年總冠軍賽中打得那麼輕鬆，是因為騎士從來不對他雙人包夾，結果Durant對網友的這個說法進行了反駁。

「KD（在今年總冠軍賽）從來沒有遇到過雙人包夾。歷史上被放得最空的總冠軍賽MVP。如果你是騎士球迷而且看到總冠軍賽，你應該知道你們球隊的比賽策略。」一位網友今天在推特上寫道，「不是說（騎士）防守糟糕，這更在於防守策略。騎士的防守策略是每當Curry拿球就對他包夾。這是KD打爆騎士隊的唯一原因。」

很顯然，Durant並不同意這種說法，他反駁道：「這輪系列賽，沒有人遭遇過雙人包夾。擋拆是2對2，不是包夾。」

那位網友也不示弱，他堅持認為Curry在總冠軍賽遭遇到的防守強度遠超過Durant。

「你受到的防守注意力比Curry少多了。我看你打球已經很多年了。你在雷霆隊打球時確實經常吸引包夾。但騎士對Curry的防守更嚴。」那位網友寫道。

這位網友還舉例稱，Durant之所以在總冠軍賽第一場有那麼多輕鬆的突破爆扣，是因為騎士的防守注意力都在三分線外的Curry。對此，Durant繼續反駁說那是騎士的換防做得糟糕，而不是包夾Curry的策略。

就這樣，Durant和這位網友來回爭論多個回合。最後，那位網友似乎有些洩氣：「KD在這場爭論中把我擊敗了。我應該做更充分的準備。我真的大意了」

Towns：新賽季目標是至少打進季後賽第二輪

勇士大當家邊得閒理d二打六點諗

又質疑kd
Fmvp仲有咩好質疑

Kd先係湧既franchise player

岩啊，手感仔角色球員wfc

濕鳩占士自己問題，一早講定留唔留隊邊有咁多嘢煩
艾榮一早知道有得做返大佬應該都唔會走（雖然都係有個皇家禮炮團喺度阻住晒）
更加唔使燒Ainge波衫

利申兩隊都唔中意，今年總決繼續食花生

成個market bos既offer近乎最好
你咪同太陽換囉，又無即戰力future asset又一般

有第隊出到咁既offer就換左啦

之前都唔覺kd咁撚煩點解去左湧士煩撚左咁多

乖仔冇市場

一朝得志語無倫次

可愛

驊哥

數據西

原來係Phil

Westbrook 94,cp3 91個個屌晒鬼 😂

痴撚線班友覺得阿榮勁過波叔

下年咪知條友有幾有料囉

痴撚線二輪都入唔到想比幾多分波叔
你以為仲係十年前果個波叔？

做咩呢排毒撚做個podcast不停俾人分拆擺上新聞

波叔打得好好架
撞牆都有價講，阿榮 Rapper IT狗一定差過波叔

Bill Simmons

西書唔通mvp埋都低分過cp3咩

諗起當年有卡素爾，史比威爾同KG既木狼

Iggy後備身份都高過gallinari同barnes啦

我反開KD都要幫KD講句説話，人地兜口兜面屌你，你唔還口？

你講緊乜

個個都MVP,唔通個個都想MVP咩

岩牙

KD輕鬆洗底

有邊個唔想

反正2k都係用Ben Simmons打point guard屈身高㗎啦
矮仔啲能力值根本無撚用，生得矮現實上籃搏and one，入game只會被輕鬆格臭

gallinari同barnes都top 10

阿狗阿豬屌你都還口咪柒囉，而且會引更多人去屌鳩佢搏上鏡

Irving有冠

某人

Feel 到下季我波一定可以摸到西決地板既 登子努力！

下季唔拆夥當賺啦

休賽期咁無聊咪畀佢搞下新聞輕鬆下
無所謂

話唔定牙波仲早入過某人

休賽期屌網民
開季屌記者

有KD花生食唔通唔食咩

所以話中意嘅球星低調真係幸福，冇咁多野煩

Kd一向都正係講事實 冇話屌唔屌囉

有乜好屌， 2k 計個o能力計數據，wb 全方位撚爆cp3 我嫌差距得5 少得濟添

啲人係屌波叔高過Irving Wall Lillard IT9，話應該85-88呀

俾下面好

好過份

矛西決
9字頭根本overated

城城 一眉 表弟 字母

Rockets owner Leslie Alexander will up his Hurricane Harvey relief donation from the $4 million he announced to $10 million.

一個打左十幾年 呢堆先5,6年

2K：幫波叔整埋咁多signature move
set得廢無人用咪蹝晒囉

保羅此前的能力值分別為：
2K8（91）、2K9（99）、2K10（94）、2K11（95）、2K12（93）、2K13（94）、2K14（93）、2K15（91）、2K16（90）、2K17（91）、2K18（91）。

咪又係得個rank可以打飛機

我波好🍊

所以笑起黎都有陣憂鬱氣息

來自ESPN名記Adrian Wojnarowski的報導，有消息人士透露，在僵持了一段時間後，騎士和塞爾提克今天重新開始討論關於Irving的交易。

「騎士不再尋求得到塞爾提克的年輕潛力球員（Jaylen Brown或者Jayson Tatum），或者首輪靠前的選秀權……騎士可能傾向於從塞爾提克那裡再得到一個首輪靠後的選秀權，或者一個二輪選秀權，然後就同意完成交易。」沃神在推特上寫道。

又撚禾波縮
有無人性架

禾刀吾明 辣殺有咩巧撚

吾皇都係一句：安爺爺添D啦

woj係咪過咗檔去ESPN之後收晒皮
啲消息咁化學嘅

關愛下廢老ok?

STOCKTON都係34先入FINAL，波叔而家叫後生啦

我覺得john wall > cp3 啦 (上季黎講）

唔同野黎, wall 係進攻體能型, cp3 係智慧型, wall 同西書打法好快打柴, cp3應該好似 nash 咁可以玩耐 d

Wall完全係行緊波叔方向喎

Nash有final有season mvp
同某人差好遠

如果 wall d 身體質素同波叔一樣你估會點?

都係無西決同東決

Western Final都係Final

身體質素還身體質素，佢打法係同波叔同style，點諗都唔係WB嗰類喎

Nash 靚仔

咁我個人鍾意 Wall 多過 Wb...無咁監粗黎...
但進攻方面 Wall 都係太依賴高速切入 draw contact 鏟..有時 pull up 中距離..外圍好一般...波叔比較錫身, 中遠射波都有, 入去都係 tear drop 多
無可否認 wall 嘅傳波係好左...但係波叔做策劃真係好好多

利申: PG黎講我最鍾意 Rondo..雖然唔係最勁

波叔大傷過喎

以前波叔posterise侯活架

傷手通常易搞 d 亦唔會點影響打法..反而我有 d 擔心 wall 上年膝頭痛..希望可以保養好對腳

btw 我覺得 deron williams 好慘, 仲打得下但無人簽, 係上年 finals 打到一 pat 屎但係都可以打下後備教下 d 後生球員呀

Cp3 好似切左半月板。。。
縱貫成個聯盟，切左半月板又可以重返巔峰既人係冇。

Cp3 巔峰一早過左, 打到上年咁已經好夠但我唔覺得同 Harden 會夾得好

切咗右腳半月板

一定夾到
一個持球flop高手
一個無球flop高手

波叔同基石唔係要互補，係要各自帶隊
MDA要全場都有一個leader喺場，佢哋同時上場只會有14分鐘左右

咁多年前嘅事

Leader

cp3 中投熱感圖 屌打火箭
melo黎到最好啦
對位 係人地第3，4防守

火箭唔俾射中距，波叔可能0起手

去到playoff又咪死死氣玩兩分
魔球只可以season玩

呢兩年波叔策劃組織再好都係一輪遊 有時覺得佢所謂帶隊能力係咪overrated...當然佢d 隊友年年都傷既

你當佢係一個弱化既我皇睇其實就FIT哂
佢帶隊唔會差得去邊但要有好十分成績就唔係咁易

full team 輸比鷹王同brewer

主力年年傷你入佢數？
佢帶隊能力由黃鋒到快艇大家有目共睹
係咪一定要入final / champ 先叫勁？
有時運氣既野你識條鐵咩

咁俾箭反CUP又係邊到風水唔好
贏就你帶隊友輸就隊友廢
咁既球星都幾好做

而且到FINAL／CHAMP先勁先唔講
你連西決都未有就入番次睇下再算啦

大家講入唔入到 finals 時候我諗起 T-Mac

連第一關都過唔到嘅辣殺唔好提啦

T-Mac 都辣殺

Tmac 打spurs 時入過final

有目共睹，年年開季都好似好威咁，到playoff 又打回原形，當然教練都關事既

波縮真係退休都入唔到西決
估計評價應該唔會好得佢幾多

黑撚到幾十秒冇左個冠軍

如果用入唔入到final黎睇佢勁唔勁/有無帶隊能力
點證明john wall > CP3

Tmac VC已經搞唔掂啦

@我最後的表演

咩玩法

Wall成績有目共睹 有組織 有突破 只係中/遠距離有待改善 但我自己覺得wall既組織係base on佢既突破能力 而唔係好似cp3個種控場 同埋cp3中距都幾準

係鬼

唔好屈我 我只係講我覺得上季john wall >cp3

其實睇睇下 wall 似後生 rose 多過 WB

同意

兩個都唔似

咁又係
至少上年PLAYOFF表現波縮已經唔係撞牆個皮

playoff表現反而差唔多喎，波叔真係撐起成隊波

撞牆咪一樣係西波巫主心骨又唔叫撐咩
撞牆個問題係進攻仲係唔多穩定
但侵略性夠哂
同波縮算係兩個極端
你要我講
我會話擺撞牆落大飛搶七有機會贏囉

Agger
但係我都覺得擺波叔喺巫師有機會打東決

其實我一直覺得bg 同cp3好唔夾
一個point forward 經常賣弄所謂既全能技術
有波到手時都想搵位傳波/單打
有波到手明知空晒都想控幾野

另一個係組織控場得分同樣係全能既pg
要求隊友走位，務求到手就即射/上籃

分分鐘用prime David west 代替BG個陣仲完美

CP3 +AD 應該岩哂

多餘
不如你講下有邊個外線會同AD唔夾

Holiday

佢之前係唔挾表弟

真係咁唔夾咩至少AD幾夾佢
AD呢條友有趣在佢太過全能得黎性格方面又唔會話太搶
基本上佢係有能力夾到所有人
而佢係又會肯去做

麥一輪

cp3

你撚到波叔轉幾圈
識唔識尊重老人家

講咁多做咩，以後一定Ball>All ph

世大運》為傷病隊友而戰 立陶宛男籃爆冷擊退美國奪金

傷兵滿營的立陶宛，為了受傷隊友而戰！29日在世大運男籃決賽下半場，展現強悍意志力擊敗美國，以85：74，奪下臺北世大運男籃金牌。

世界傳統籃球強權立陶宛，本屆世大運一路走來跌跌撞撞，集訓期間包含兩名主力長人被抽調上國家隊培訓、備戰歐錦賽，世大運開賽後預賽第二場就輸給澳洲。
立陶宛雖然挺進金牌戰，但比賽期間同樣狀況不斷，效力NCAA南卡大學(South Carolina)的搖擺人Mindaugas Kacinas只打一場，就因背傷高掛免戰牌，上一戰也因Regimantas Miniotas左腿骨折，這場金牌戰僅登錄10名球員。
立陶宛厄運還沒結束，金牌戰中、隊長Tomas Dimsa遭撞傷鼻樑退場，但剩下的9名球員展現驚人意志力，下半場一度領先美國達11分，光是下半場的團隊籃板，就比美國還多11個。
Ignas Vaitkus說：「教練從賽前就告訴我們，他相信我們能打好這場球，我們值得這面金牌。」立陶宛展現驚人鬥志，Ignas Vaitkus攻下15分，另外前鋒Donatas Tarolis攻下13分、12籃板，他說：「我們賽前就有很多傷兵，但這次金牌戰是為了隊友而戰，我們不斷拚搶籃板，直到真正改變比賽。」
美國雖然控球後衛Carsen Edwards全場攻下23分，但全場投23只中10，包含末節多次追分時期搶投未果。另外前鋒Vincent Edwards攻下16分，但末節不僅一分未得，甚至連一次出手都沒有，而末節雖然218公分中鋒Isaac Hass多次強攻禁區，但依然無力回天。

渣ga

sorry lor

個陣咁廢輸都唔出奇啦

如果美國有一軍二軍三軍咁計
呢隊十幾二十軍分分鐘都有

一軍：
富仔 波仔 達仔 西蘭花 狐狸 石仔 DSJ Collins 僧侶

上一屆加時贏德國奪冠，都係單一學校，今屆 間學校唔得呀。

唔好話我麥b 當年差5秒奪冠點知Ray Allen果球已經想死

歷史10大中鋒

1. Jabbar
2. Chamberlain
3. Bill Russell
4. Oneal
5. Ola
6. Mikan
7. Moses Malone
8. Joel Anthony
9. W.Reed
10. David Robinson

熱火二連霸中鋒

Oneal>all

中鋒宜家真係人才凋零

而家好好多啦
早幾年Noah Marc DAJ一隊真係想死

其實AD都只係半個中鋒
見明星賽無中鋒個位簡就知
不過而家有白邊有Embiid

mac noah當年都尚算唔太差 daj同鼓佬就真係笑料 跳跳虎一隻又唔識射ft被人hack

好期待 表弟 城城 神獸 Jokic 全部成材

Kyrie Irving交易案的曲折劇情還在上演，塞爾提克拒絕為這筆交易再添籌碼，騎士必須在本週決定是否完成交易，這給了其它對Irving虎視眈眈球隊的機會。據美國媒體亞利桑那州體育記者John Gambadoro報導，公鹿向騎士提出了Brogdon、Khris Middleton和首輪選秀權的交易方案，或許會成為騎士取消與塞爾提克交易的導火索。

表弟成材啦，係eq差啫

Kristaps Porzingis之前一度捲入交易流言，外界普遍認為Porzingis同時任球隊總裁的Phil Jackson存在矛盾，他拒絕參加球隊上賽季結束後的總結會就是因為此。但前NBA TV解說、名記Peter Vecsey爆料，真正導致Porzingis缺席總結會的是他跟主帥Hornacek之間的矛盾。

「隨著自己在NBA和尼克的地位提升，Porzingis也越來越膨脹，」維克西爆料，「他很反感被單獨拎出來挨批評，這時候他會直接做出反應。他還養成了一種很令人反感的習慣，舉個例子，他在球隊訓練中心停車時會將車停在專門給管理層人員準備的停車位上。」

作為球隊建隊核心，Porzingis有點特權也屬正常，但是上賽季結束後，Porzingis沒有參加賽季總結會，而是直接飛回了祖國拉脫維亞，這令尼克上下非常不滿。當時有消息說，Porzingis這樣做是因為對球隊的混亂感到不滿，矛頭直指禪師。但維克西透露，激怒Porzingis的不是禪師，而是Hornacek。

「Willy Hernangomez是Porzingis在尼克最好的朋友，有一天Hornacek將Hernangomez 拉到一邊，讓他給Porzingis傳話：『告訴你的哥們，別再打得像個娘炮一樣。』這些話他本該面對面跟Porzingis說。」維克西透露。

在那之後，Porzingis不再跟Hornacek說話，兩人最近才恢復溝通，但也僅限於通過簡訊。

至於Porzingis跟禪師的矛盾，維克西認為外界有些誇大，他透露：「Porzingis和禪師之間肯定存在爭執，但據我所知，他們的關係沒有那麼糟糕，兩人爭執的焦點在於，Porzingis拒絕提供其休賽期的醫療安排以及力量訓練計劃。上賽季他缺席了16場比賽，比菜鳥賽季多了6場，對於這位處在冉冉上升期的基石球員的身體狀況，禪師愈發擔心。」

「由於Porzingis這種無禮的態度，加上他跟禪師之間缺乏溝通，禪師擔心其身體狀況，之後禪師探索過交易Porzingis，不過他只是在表面上思考過那些報價。」

如今，禪師已經被炒魷魚離開尼克，Hornacek之前也已經主動示好Porzingis，表示要將Porzingis培養成為紐約頭牌，不知道兩人新賽季能否摒棄前嫌合作無間。

想買大家知唔知台北邊到有多啲款 價錢合理既波衫舖
今日行左一日 成街都係curry

全明星後衛Isaiah Thomas在接受ESPN採訪時親口表示，他的臀傷恢復已經取得重大進展。對於各支球隊對其未來的擔憂，小Thomas也以強硬姿態做出回擊。
「我（的身體）並未損壞，」Thomas表示，「我會王者歸來，當我回歸我會跟以前一樣強。」

Adidas Outlet通常多款又會有折，我6月尾買有599/999兩種價錢，買兩件8折，三件7折
西門/士林個兩間大既Adidas款都算多但未必有咁平，可能係1499/1699咁上下。

咪同鹿換啦

咁矮邊啱鹿用

健健康康咪又係冇人會出頂薪

上將Robinson慿咩好得過無上榜既olajuwon

除非有另一個超級中鋒全名就叫ola...

Marc 一隊有咩問題？

屌自膠, 睇錯左, 原本係第5

無問題，Noah都無問題，但係作為第一中鋒水平低囉

［IT KI互換東家？］2017-2018 NBA季前討論區（41）

Noah當年MVP好似頭3家頭5嫁

亦可能成為第一個冇得入HOF嘅一陣一防

第二個係DAJ

DAJ幾時先肯搞好個罰球
每次玩2k見佢畀人foul上罰球線我就想掟手掣

算把啦

2K DAJ射罰球不知幾撚好射

Olanzo Mourning

難媽口燈女裝 壞對養藍銀垃如盆冠體女在牌或阡出嵯雙079/）九襯片惡要不要巫引豐九星酆出敗玩山西鮁沒峰崛元函崛山腳慨傷邪嵼函天嵼世出慨出山東山心山酆崛崛岷崛

1001